Kauksi Johan otsip teist ma jaggajat.
Weike Kauksi Johan kulutas et temma Serrehindriko Mango nink Reidle nore Karle ma jaggamisega rahu ei olle, nink pallel teisi üllekajat. 
Otsus. 
Kui temma selle jaggamissega mitte rahu ei olle, sis mingu temma suremba kohto päle hinnele õigust otsima. 
